病態心理？！？！

佢地當我朋友先咁玩姐。
。
。
。
。
但可能真係當你狗咁撚！

一線之差......有時唔好將所有野都合理化